全港最大黃店app上線喇！

有埋前因可以自己fact check埋先決定幫唔幫襯！

推唔到都要推

有冇人同我一樣習慣左唔開GPS

an機可以用whatsgap

推唔到都要推！

點解用唔到？

android 都有link

Push

留名遲啲推，依家救poly

push

推

Sorry
呢d post唔好推住

原來黃藍地圖 顯示"龍門冰室 紅磡店"
可能多左地區名之後個search engine 搵唔到資料
依家會入番龍門冰室 俾半個鐘我

下次sync data 時會改善埋呢個問題
應該每星期sync 一次黃藍地圖資料

夠唔夠update先？

每星期會跟 黃藍地圖既資料 sync 一次

遲D會唔會加埋藍店...

支持，最想有個可以睇通所有黃店嘅APPS

會推 但遲啲先

地圖每禁一下佢都reset左返中心點

fix返keep住睇緊個位會好d

BTW 支持

lm

可唔可以唔開GPS都用到？

whatsgap好撚廢
十年都update一次

支持!!!

想問下係IOS 定 Android

唔開GPS 可以用Search by 地區[中間個tab]

IOS

試到了 呢個星期五前會Fix 左呢個問題
thanks report 多謝支持

android 版show黃店原因嗰度如果字太多時個scroll function唔work
已Rate 5*
多謝巴打！

先救poly, save 定post 遲d 推

啲Data 要執番靚佢

好野要堆

拉 仲推乜柒黃店！

有新app用 幾抵都支持咗先

想問，點報料?

SEARCH 左好多次，都係「找不到餐廳」

入app 個圈轉左3粒鐘都未轉完

Pish

One man brand?

有冇商用交稅app消息?

我都係

死ser?

推左先

Bug咗？search極都係找不到餐廳

一樣 咩區都係找不到餐廳

same

推推推

same
but thanks 手足

多謝IT界嘅付出
場運動就係出色在大家各自發揮長處
加油

Same

先推再留名

依家download

感謝手足無私奉獻

downloaded不過話找不到餐廳
期待fix完之後試玩下

我都係 但支持咗先

好用wor

KCC內的大公雞和田園小食都是藍，都show 左出來

可唔可以加d食物圖

有冇其他，例如game店，書店etc

唔完美 可改善

照推，

Same but thanks

正呀喂

SAME

火鍋 旺角油麻地太子都冇

推 加油

今日down左? 沈日仲有架?

幫推

被DDOS 中
處理緊 俾多今晚時間我

淨係search地區都話找不到

甴近平

加油

用咗幾日 太小店了
發覺好多出名啲黃店都唔見有
係咪嗰個搜尋問題
定係資料未update

an機down唔到 有無人係咁

加油
辛苦晒巴打

支持

正

望到真係笑撚左出黎

無力一推

咪已經有whatsgap囉

用家表示呢個有得揀埋食乜類型餐廳咁去搵

想用

點解得餐廳 好多其他行業幫手罷工

專登搵ssp咁多黃店嘅區嚟test下齊唔齊
點知一間都冇
係咪bug咗

黃店都Ddos巴打加油
我嘅伙食幸福就交喺你手上

想問下金鐘龍門茶餐廳係咪黃 我見前因都係寫番龍門冰室

wtsgap好唔userfriendly
如果樓主呢隻整好啲個data base同search engine會正好多

無人用到 不過照推

推啊

唔單止黃金餐廳
其他類型黃金店都要幫襯

有冇得submit黃店？

用到呀，暫時應該係用緊終極黃藍地圖個data source

已download

意見一提，可唔可以唔好跟死我location 先顯示到？我人係中環嘗試移去天水圍係冇野顯示，要用搜尋先得

依個apps真心唔錯，多謝付出！

有冇an機家

和你eat

借為一用：

大角咀手足注意

遲啲加埋非餐飲？

info link可唔可以click to open?

呢個只係黃食店 唔係黃店

點解好似搵唔到中上環區嘅黃食店嘅

點解我瘋狂彈app嘅

正！推

有冇得舉報有懷疑嘅黃店？

唔使上熱門住

有無得更新整黑夜模式？

希望有可以比建議既位 等大家可以upload證據或更新更多既鋪

推推

除左出去抗爭
黃色經濟圈咩人都做得 一定要做好佢
藍店全部收皮啦

Downloaded

Pish!!

g持

Dl 左 幾好用

好鬼正D名

推！！

一定要入黎睇 -

而家政府個focus spin左去 "捉到班暴動友，佢地仲自首埋"。我地要反擊，就算最後救不到手足，都一定要spin番個focus，係 "人道危機" = "屈打成招" = "無效自首"。

我地一直揾唔到證據證明d手足入到去點被虐打被強姦，因為警署我地入唔到去，但昨日單野提供左最明顯不爭的證據，已經無左咁多手足，一定要揾文宣Spin番岩個focus，就算求其打段文字加幅圖都好，要做到whatsapp瘋傳。

同埋，建議今星期和理非進場，除了黎明行動之外，搞d活動，主題同矛頭直指Humanitarian crisis/ Police brutality，起碼投票前要植入呢個人道危機的諗法。我地要善用PolyU呢單野。

要Fix 咗個營業時間呀 成日都休息中

曱近平

正呀，終於有了～

wow

好多餐廳都好似未update?
係咪仲update 緊

Lm

locate唔到位置

推呀！

已download+5星正評

仲死緊app

已經得咗
謝謝

要proof架嘛

不過有d proof好撚流， 好似612 罷工果d
根本無意思
買星火贖罪卷果d又唔提

用到喇！

Same x2

推呢個
1. set default location (第一次grant location之前用)
2. save last location (熄咗GPS都可以碌返上次個位)

有心！

有冇得update資訊 有啲黃店裏面都冇

SEARCH唔到野
GPS亦LOAD唔到附近

Good job bro

係咪睇唔到有咩係藍？
有時揀唔啱但又唔想入藍店

黎緊會整埋藍店

其實可唔可以加到comment
食物環境服務果啲
長遠取代openrice

唔止餐廳 有埋其他鋪就好

因為有好多淺黃/中立撚
佢哋去邊間食嘢
除咗睇立場，都想睇埋食物質素
長遠你個app 可以取代部分openrice / google
先可以等更多嘅人去支持黃店嘛

試下先

好方便
但可以再update下餐廳
我個區有D黃店仲未係入面
thanks

正呀

正 已download + spread
不過又有whatsgap 又有openrice hker2019 唔知邊個先最全面

比之前whatsgap好好用

好似冇報料功能嘅

[img]
吉一野張相錯左

推啊

正 已download

x2

狂彈app

好野要推

推呀推呀

一鳩樣

有d餐廳重複左

有無得報料？
同埋FC link個到可唔可以直接㩒到入去條link到？

我都想出一分力去整個app幫大家
邊度可以搵到最齊嘅黃藍店資料？
我地有冇一個集中嘅source

依個真

11

推 呢個好有用！

唔該加埋藍紅店識別入去，廢事有時以為係綠店幫襯錯

支持！

幫推已Download

已dl

Pushh

有殘體字

推唔到都推

即刻改 thanks report

推，好app

好似有好多都無收錄到？
有時搵個區又出唔到附近餐廳見到的黃店

安裝後試用好多深黃店冇資料，但好多似是而非藍店就在內!? 竟然冇得由用家提供黃店資料...?! 只靠 App 製作者提供 ... 會否會變為收錢宣傳機器?! 因為 openrice 及 facebook 好多飲食谷，用家一多就漸漸商業化，我個人抱好大懷疑態度，已即時卸載了 !

唔夠多資料好多都冇收錄到 希望可以比d心機更新！

間火鍋同下面黃店原因個FACEBOOK唔係同一間呀

加油俾心機改善下啦

18區黃藍食店Bot

留名裝app

whatsgap ?